美股認真討論區 CXX

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

一日一post

呢個post d人唔該用不推文啦

又一個post

爆PO快L到

NVDA

Premarket要升
今晚又破頂？

lm

p 仔唔駛不推文

連指持續創新高

煙條收皮啦唔該

星期五 生生性病

日日都一日一post

一日一post lm 觀望

Why is Intel struggling with 10nm production when AMD goes smoothly into 7nm production?
Diu k old mo

無計，自已個晶原廠拖死自已
amd斬得快，只做設計，唔做代工

多左少年股神問
學生有2萬想問點開戶買美股，有咩股票係穩贏

當intel上10nm時，同時間如無意外amd已經出緊5nm產品

近排連指維持高位

CLS 每日一個post
以前3/4日先一個post

tsla for sure la

都唔少人仲係做熊唱淡丫

咁快又一post

揸visa forever

好撚熱鬧

amd已經含緊台積條大肉腸7nm
5nm玩埋後庭都得

NVDA
咩位放好

LM 學習

個個都大户嚟，美股都推得到跌

一個回覆等同沽左十手相關股

點解會咁，煙條好撚on9，煙條=yahoo
但點解amd用7nm先叫做贏煙條14nm少少

講真 屌真係好撚驚股災

入得唔夠多

日日破頂 日日都要驚

用ib

賭仔
早知xjcgrjrkdnfbdueo
我都想買架啦jdgdchyirnfbchdkne

連登少年股神指數max

仲癲過港女3幻點 炒毛記 天仁名茶個期

如果有早知 一晚財自無難度

琴日順理加300 USD
相信今晚都得嘅

多核完勝，性價比完勝

特別server要求玩多春multi tasking

intc有排俾人食

點知一次all in 就輸夠

依家intel嘅14nm可以輕鬆打贏TSMC / Samsung 10nm
第一代10nm應該打得贏TSMC 第一代7nm
再演變落去就唔太清楚

You only live once

上個post 教人賣option
今個post 個個咸晒口上IFC

再提多次大家，同樣密度下牙膏個size會大小小，10nm約莫等於台積既7nm

有早知，tesla 爆上960 果時 all in call 已經退得休

單核贏到，多核輸到無左影

果晚 孖爆佢960 收割 可以退休

tesla 由200 long long call上去，可以贏幾多

製程成熟度&良率輸到冇影
除非intel學amd轉玩mcm砌積木架構

因雲端運算技術興起帶旺數據中心晶片業務，輝達（Nvidia）上季營收重拾增長，表現意外強勁，且本季展望亦超出市場預期，受此激勵，周四盤後股價一度大漲逾6%，目前漲5.51%，報285.69美元。

輝達去年第四季總營收年增約41%，為31.1億美元，優於分析師預測均值29.7億美元，並為4個季度以來首度成長。淨利為9.5億美元，相當於每股盈餘1.53美元，較前一年同期的5.67億美元與92美分成長。經調整後每股盈餘為1.89美元，優於分析師預測均值1.67美元。

第四季遊戲晶片部門營收年增56%，為14.9億美元，惟不如分析師預估的15.2億美元。數據中心晶片營收年增43%，為9.68億美元，創下新高，並遠超出華爾街預測均值8.26億美元。執行長黃仁勳表示，主要的成長動力是人工智慧（AI）。

輝達預期今年第一季營收介於29.4億～30.6億美元，優於分析師預測均值為28.5億美元。該公司表示，受新冠肺炎疫情影響，首季營收展望較最初的估算調降1億美元。

財務長Colette Kress表示，現在預測新冠肺炎疫情的影響仍為時過早，將營收展望下修1億美元是基於遊戲與數據中心兩大事業可能面臨的供應與需求問題。他表示，中國市場約占3成的遊戲晶片營收，肺炎疫情可能使該事業營收與前一季相比出現低2位數的衰退，數據中心晶片事業來自於中國的營收往往每季各有差異，較難去判定影響程度。

由600上到700幾果陣 一晚好似係60倍
再上900幾果陣 唔知有冇100倍

大戶要炒佢上去 就算guidance一般都要爆上

開市係咪要走鬼，留張ATM call 算

想問牛牛玩期權係唔係無得自己行權?
無既咁邊間有牛牛咁好用同有得行權?

IB

amd q4 48我走左，今日好似55

見到受支那影響就下意識想走

有股災feel...

求連登仔幫我燈死隻DOCU先
好想入貨

日日都升1%就快破100
本身打算財報之後入,預計財報會有負面消息
而家咁升法跌10%都補唔番

誠堆美股三寶新手股比各位：STFU、GTFO、MFKR

AMD似乎好炒過N記同TSLA，本細d

連登3寶
msft tsla spce

HYBC

肉肉先過SPCE

TESLA 配股 個程序係點搞?

係咪要比錢?

唔識實際持有個時應該點操作

假肉真係。。。

VTI同VOO 簡邊隻好？

今日有無咩財報賭？

終於confirm 邊日業績

配股不是供股，散戶股東無份的

[member]搞咁耐實係做數啦 member]

支持變性

想short 下 或者put 下日本股
有無咩工具宜家或今晚有市？

係 結果升到54

大家食過最勁lc係幾多倍？

IB有冇得查返邊個股票派咗息

1.9 > 115

過左除淨未有得睇，派左息之後statement有得睇

咁啫要等statement先知

入一股燈爆佢，連燈之力

ADM 圖好靚喎，咁快走

TSLA 再配，大家點睇

有…你入網頁有得睇返派息同收左幾多稅

燈下比我加注唔該

好後悔tsla止蝕

連續燈

有做數即係實靚

Margin all in call option

爛肉又假升啦，唉屌

又option
short put 佢老母？

講到尾 只要大戶們鍾意 點樣演份財報都得

星期五跌市多, 一連三日假期

你班友唔使陪女架咩

FT 係咪壞左

追緊美女

Put 左廿幾張了

幾十張邊有肉食，緊係開幾百張，唔夠錢都要margin開

屌 一返到屋企就 升左3.55%
入唔入好

覺得貴就short

但係隻SPCE坐緊火箭

等開盤算

唔好咁基

有無勇者敢put下NVIDIA

有冇人睇過我要做富翁個 YouTube channel

Visa同master 大家覺得邊隻好啲

Y not both

上面有巴打short 左， put 既未見 真係睇佢回？ 比我食多小小先

用股票賺既錢去轉秦國

我入左MA 建議唔好跟 我神燈

roku

開班果個？

買Tsla是不能後悔的

巴打幾時買落

尋日

賭徙

咁都幾貴 要買時光機

新手問有咩股推介

Tsla

sqqq

short your asshole

tvix

美團熊
騰訊牛

short tfu

輝達

月供yang vix sqqq

港台係輝達
支那仔先叫英偉達

大賭仔

N記咪算囉

Work好有後勁
屌你老母上個月買又唔見你升

今日pre好似乜大野都升

佢好似係賣Tsla

話就話賭
差唔多全正數

賣咗就升到咁 屌

岩岩第二次納期pre market由差唔多琴日dh個位，比人一棍打落黎
唔知想set位一下硬爆定點 唔太敢搏

都係果句啦 我成日覺得贏99次都好 輸1次就可以收皮

走得太前始終係壞事
大市跟唔切

Long call 做到咁好神了

呢個真
option 真係

就算係賭仔，都係個心態好好既賭仔，咁多張震一兩下應該會嚇死我

Spce 好悶呀
幾時先升到300

長賭必輸，雖然依家鋪鋪開大

就算爆咪又係好快升返
恒指爆 美女唔受影響
美女爆 恒指一樣爆
如果美女跌到起唔返身
唔見得恒指可以上返嚟

呢樣真

好似多咗人

師兄買call有咩心得

邊有可能全贏

美期做乜急回

新手想問 買得愈遠唔係愈大風險咩？

SPCE

淨係想問，輸既會決幾時斬，定係由佢？

鬼佬起身出貨

W跌到仆街

要睇邊隻
大隻啲嘅股我會cut

輸同贏都係最緊要你舒服
分段take profit 都好緊要
有時贏好多之後第二日跌返真係唔抵
take左profit 有時0本咁坐無咁大壓力

利申啱啱出嚟做野 我都係係到學緊野
成日比同事屌我洗晒啲錢落股票
港股供左一年輸到pk

Tesla stock offer at $767

鑽石能量底

開市sp 800

TESLA呢隻唔係配股咩?

咁點解 HKTV個隻D人又話要比錢既?

定係有唔同類型既配股 真心唔識

除左發行新股定價767 其實係利好消息 呢一樣影響之外...

咁對持倉散戶有無咩影響?

有個7,76字通常唔方好野
Note7, Fallout76, 7Pay
Tesla今鑊真係柒過柒碌

有錢唔識搵就真係柒過碌柒

爛肉未開市已經

767 係咪elon musk 買個價？

Tsla特價 開市買唔買得切呢

咁點解唔而家競價買

有預感今晚會跌

暗黑兵法

星期五好似係buy the dip

咪呃貨

大家當正唔會跌，當左美女係atm...

星期1放假，即係要冒險HOLD 3日 收市實跌D

搏開市頭段大上大落
set730搏下

Thanks

等睇tesla倒升

好淡兩邊夾

好似禮拜頭果陣橫行

amd 盤前又升

又係扮跌

TSLA

Iv 好低
無野玩

盤前入左30股

tsm廢撚到

痴線 盤前仲跌緊廿蚊

一陣就跌200蚊啦 呢隻垃圾股

呢隻莊股日日誘空 日日都有傻仔中計

玩下波幅又執一劑

買美股有咩交易平台 推介？？？

CGC

輸左好多錢咩

日日都盤前跌 開市升執少少

Tsla 信念 1000

499再入過

入番D先

自從買咗SPWR之後係咁跌

正call 驚西

Spce好癲

V仔大爆發

今日3大妖股都升

咪咁大聲

放棄港股吧

蘋果

港女算吧啦，我斬埋d 823 2 轉美囡

yes

Tlry, bynd , spce

谷到財報前啦照咁睇

咩事無啦啦倒跌

有人爆沽

好彩盤前18.7走左

財報一般 炒唔起 d人就走鬼咁走
等睇落番14

呢幾日大家唔好討論MSFT，咁就會升返

布蘭森叫我等埋佢上機先

見昨晚盤後先升後回就閃，反正都係賭業績，有少少賺就算

美股三寶,神秘字母唔再講了

Molamola

正股無走 掛住睇nvda 望一望果棍大到呢

正call 已入

好彩未有老手提

mdb

隻支那電動車又插

大家都係出業績, 同人唔同命

roku 都唔少野

我都係今日6點掛 ，好彩有傻仔接，執左200美金

我同你應該差唔多價位差唔多股，我仲諗住開市會升多浸，唉屌 而家去番入盤價

V 緊 走唔走好

Quiet

我只能講....如果唔玩沽同淡倉既話,

美股真係從來無令過我失望

你收手啦

This time is different, will drop to zero

走左就300

留名隻股插水

燈咩都得唔好燈我個倉

睇多陣啦，企唔到18蚊就斬

願我會揸火箭

再嘈我入標普500，仲要貼倉，燈哂成個市

隻隻都扮跌

巴打tlry目標價幾多？
我19

巴打冷靜D

犧牲小我比機會大家上車

拿VTI就包晒美國全部股票既...

又黎....

老手出黎叫人買put 好唔好呀

spce真係火箭

我揸左bynd炸， 3大妖股揸太多會訓唔到

好呀
求燈

你地留SPCE到幾時

班老手呢

直到永遠

TEVA

長渣 直到年中墮機

真 呢隻唔短炒

Same, 早兩日見到大麻跌到落15.9 好想入，但考慮完心臟功能都係轉左入nvda

spce 入唔撚到市日日係咁升 點買

玩幾年?

琴日無鳩沖spce
唔係既話都10%了

22蚊得廿股會唔會太少 想高J

會

得十五股

24.5先再入

等睇spce earning後跌15%

連燈指數

UBER

得10股 22.7

即刻倒插

咁撚平都得10

35股@16.1 好想再入過但無位入

屌 蝕到仆街

咩事令佢上?
我睇到都係呢排先上
有咩大新聞?

冇乜錢嘛

Tesla 係咁磨爆兩邊

avgo咩事

真係睇唔明炒緊乜野

隻隻都上緊係佢收晒皮

avgle我就知

tsla都無人知炒乜，4倍

SPCE P/C比成0.2成個月
淡友如果發惡睇黎都會幾恐怖...

隻KHC日日跌，跌穿20就買黎玩下啦

17轟咗100 chok到仆街

Ma咁撚高 點入貨啊有冇人可以幫手燈下

NET 比啲大戶撚到隻CALL無錢賺

I told you.

買隔離V

呃完貨班仆街大戶想抽上

Spwr 係咪可以撈底

叫咗大家靜靜地 係都咁高調

ddog

應係係iv crush?

兩隻已經到咗今年高位

大家快D入晒MA同V保平安

屌講撚左咪買嫁啦
call 車app 扮tech 冇增長嫁啦

其實呢間以前點上到百幾蚊

仲黎亨氏.....低處未算低呀

抵到爛啦

呢隻野跌到巢晒
點解睇好

spce光年！！一飛衝天！！！

Spce每日升最少一蚊
大價股走勢

似係，跌左81.8%，好彩買得少玩下

應該問點解佢搞到咁折墮得番幾蚊

cisco

唔睇好，純買大細

驚㗎

NET

全個倉得UVXY跌

V竟然識得升

買埋AXP囉

個倉係隻nvda升得最癲，跟住到太空船

\ / 不得了
\ /
\ /
\ /
\ /
\/

axp升得好撚慢

利申 AXP苦主

賭場

屌250 買
諗住支爆晶片需求減
240 賣左
之後就爆升
dklm

要做堅定價值投資者

巴郡買咁耐比人笑咁耐你估流嫁？

好彩臨瞓前有位走賺一百蚊

D CALL 一百幾十，今鋪我坐到尾

個個都炒家黎，無人投資既

lk 個走勢似唔似個M 字，係咪姐係代表會

已入48 lc

有冇石油股推介

點解唔識 好野黎

係呀師兄，無曬價值，買個時諗少左

OXY

巴神持有 佢39$入

依家港股發緊霉，多隻大藍籌特價，你楝岩邊隻價值投資

amzn atvi tw net

我依家只會介紹人買VOO

咁大聲怕唔怕

琴日開盤買左隻CALL 都升唔少
本身諗住今日都可以升一轉
但洗唔洗磨到咁

尋日17.8 price in咗net

買冷門野無人注意 悶聲發大財

EQIX冇一日係跌

前排老手叫人低位入put

而家高位就潛水

datadog！
美股投資大法：越跌越買！
港股投資大法：及早離去！

Spce

逢高加沽
見低溝貨
本多終勝

破咗高位，仲有得升一浸

SPCE成隻TSLA咁,升1成單日

得30股

In v仔 we 7

點解咁多位巴打睇好石油股

頂開始燈V
我唯一一隻冇放過手都要燈...

最慘依隻冇目標價
tsla都話近1000要放

買股，其實係講信念
一間好嘅公司就算暫時浮浮沉沉，佢都有力翻身
咁嘅話ever you hold, ever you win

利：9up

每日齋磨都磨5蚊

係 無頂咁痴線

磨咗好多日先破頂
求下各位大哥唔好燈

同問

有無人有bili

50好過冇

都唔知賣唔賣好

做價值投資者見到份earnings即放啦

今日升得太急
似傻散開始追貨

點解！！！
點解你要咁做

咁多人燈 即係差唔多放了

今晚無人講msft

靜d呀 月供緊佢

Dllm spce做乜春升咁多

好事黎 咪撚再燈

說好的唔提

美女真是淫 日日deep v

垃圾股 佢10億個張單隨時收皮

TSM

我覺得好快會有次單日-10%嘅調整
升到雜哂罩

spce向唔向上溝好

前景問題 局勢定番落黎先決定

成個倉升得最多係啲冇人提既冷門股

options真係all in or nothing
都係唔郁食下花生先

揼曬春
俾tsla砸住左舊錢
燈下人地

DDOG加左注

Me too
仲要幾隻

本來入左10股SPCE諗住慢慢溝...點知爆得咁急...向上溝又驚佢好似TSLA咁

Veev

有D心動想放

放喇

好股黎 amd千升既最大功臣

唔駛驚，一定係tsla 2.0

得20股，而加15 16

叻仔

問題係唔知邊日呢

Spce幾時跌比我入貨 之前排22排唔到就同我爆上

升到100個陣

屌 ROKU 做乜撚野

RSI 91。。。。。。。

nvda on9?

我睇淡
50年後無人用石油
諗下點解沙特亞美要上市,點解沙地阿拉伯要搞旅遊業
買石油股不如買石墨股
3年內半導體行業一定要進入碳基時代,硅已經到左盡頭,未來10年都係石墨時代

感動嘅係MSFT冇人講了

TSLA 啲call 真係好垃圾
股升call 跌

AMZN

但我想炒沙特

有咩石墨股

留返啲錢 等日本奧運推遲先再入

張call 提早食左，窮撚唔夠膽hold 太耐，好彩仲有正股

Spce free fall la靜少少pls

需要耐性

但同時佢都做唔少華為生意

你呢世都同呢隻股無緣

可以入貨

MA
V

aapl 靜靜地

真 個個喺度燈

有半導體唔買，買石油

石油危機由我3歲到依家講左廿鳩幾年都未爆

仲聽到成日話減產

炒KO定蒙牛?

巴打有無石墨股介紹？

V is better than ma

特價時段已完

KO都炒

仲要谷班皇親國戚買埋一份

V仔好癲 張call50%了

靜靜雞贏

入埋$DT我就滿足了
等緊位

agger v is better

tsla掙扎!!!!

留名等睇燈爆V仔

我都睇緊 未啱水位

唔好呀 V係龍頭 業績又唔差 電子支付長做長有 賺死佢呀

師兄均價幾多

冷門又點升唔升多過spce 先

Amd今日跌

STFU

暫定34.5-35入, 睇下有冇大跌, 有既睇29

Visa 就冇股災都要用信用卡俾錢 點都會升

好野

無tsm代工
華為粒麒麟，唔通叫中興整咩
14nm都未量產到

tsm真係放棄一輪先

繼續講

買左幾張60蚊call 希望月尾上番59

大家快D all in V仔

張CALL今日到期，尋日無食

少少option

me正股Strong hold
amd NVIDIA intc 華為 apple都搶緊台積d產能

大佬隻V啱啱先上返210
你地就出盡力燈

3年後台積電應該重玩緊3nm，要再轉的話我諗要多幾年

台仔最後希望 無得輸 最多磨得耐少少

Visa 同master 邊隻好啲？

好彩無多手put nvda

我估會升到30

Visa 大佬彪推薦 信心之選

想問下大家Uber 點睇

申利有貨 均價39 入

V仔

好耐冇見大佬彪叫人all in V

而家42左右未計收左兩次股息

點解好似無咩人買可樂 因為佢升得慢？

最後 唯一

一定係v

連可樂都想燈埋

咁唔健康 不了

好文重賞

［美股］價值投資黎講，Visa 可以點輸？

成個倉得tsm今日係紅燈不過SH

V仔有冇得入支那市場??

唔係 只係見咁少人討論

支那只會走數 蝕死MA

肥仔表示上哂癮

兩睇
分分鐘可以用黎比富豪走資

google都無人講

TSM 正股57.7 strong hold

Tlry 現價想入

定等一下好？

收息係咪要30%稅

升左10%

低你少少57.4968

SPWR會坐到幾時

係

搵人燈返落去再溝過

有個問題想問 我買左張V仔call 4月17到期 行使價220 入貨2.7到 而家升到210.5 就4.3 咁當佢4月10號升到 219 咁點計埋時間值睇下我而家賺得多定到時賺得多 謝各位

樓上大戶?

tsm之前仲有隻asml
光刻機>奈米製程基礎

維尼熊發夢都想買，但爆左既光刻機

等我入100股spce 燈9你地

做都係買d 有信心好， 炒炒炒
早放左又dump 春
sad

ASML 仲升得快過TSM

諗起wallstreetbets d 片

3nm時代台積電未必有優勢,到時電路設計將會變得非常重要,反而封裝製造對提升晶片運算力好有限
唔明點解台積電唔利用代工廠優勢,搶先開始研究碳基半導體,炒gimmick集資賺左1筆先

個幾間兄弟黎 齊上齊落

小散戶 上年先開始學識儲錢買美股

NVIDIA amd intc tsm都升既話，asml無可能會被賴底

日日睇

棄左tsm佢啦,最弱嘅半導體股黎

SPCE做乜鳩

唯獨賴底左QCOM

27

星期一等佢回，升左40%都未

美股D股息唔係用黎交手續費架咩

Nvidva 呢個價位，大家認為仲入唔入得過

利申入左

asml算波幅大果批，次於mu amd

最後的狂歡

買左call 比佢中間震震下震走左
屌佢老母

條食物鏈唔關高通事

唉 me too
點平衡心理好

得20股spce 溝唔溝好

VIX唔郁

每次買完都d call put都會中撚左風咁

少少就震死
自己應該唔岩賭博

唔驚可以搏下嘅

好少錢，買部ps4 pro都無左，諗咁多做乜

痴撚左線

入左1股

想追但啲錢未settle

笑咗

跟機湊熱鬧

好撚誇張

我入3月20 call 1000. 居然可以去到最低位

唔睇以為買左put添

2019年
Elon買股後第一日升,之後跌足一個月,所以短炒友而家好走,長hold個D就無所謂

走晒啲aapl , 如果我睇錯市升就穿327高位再入

SPCE 入得少，唯獨係無CALL佢

我真係唔知仲有咩消息可以挫落去

想講call左spce真係賺到痴撚線...

Space

spce 30都黎
有無咁撚癲

齋講間公司盈利的話，佢一年整得咁多部機，要賺多D一係賣貴D一係整多D，但多都唔會多得去邊
情況同台積一樣，係好撚柒多人搶產能，問題係爆晒棚賺唔夠盡，要等起新廠+margin更高既新製程先推到EPS

站在依個角度，我永遠認為經營鐵路既公司，盈利會好過興建鐵路既公司

留名TSLA 2.0

Spce升到有d驚，
唔想見到好似Tesla上960果日咁
我all in左份身家

新華爾街賭場

spce d call 之前平到癲

驚咪走一半 分批走減少風險

流動網絡產品果邊，但預估今年5g handset volune下跌

我果晚輸左22萬 你睇路

呢d 真係食花生算

32％ 換手率
gogogo

大户

spce準備20%

5g概念一早係a股炒完
炒緊gpu + ai auto driver概念
你望下tsla

睇下邊邊想完啦
Trump應該就唔想完既
即使依家話要限制總統權力都未叫做成事
伊朗個邊咁樣俾人明殺應該想覆桌
不過只係佢地不嬲都係無章法咁反擊
所以都無人知大家下一步係咩
表面上好似完左無消息
實際上根本就未完

Spce想點撚樣

我寧願佢每日5%
咁樣一日上十幾%

買咗幾多

spec上火星

真 放咁少少先

1400股

最多咪輸錢，我驚high

痴撚線 SPCE

起碼值100億,市值嚴重被低估,而家price in番

見到SPCE諗起TSLA free fall惡夢

30

張末日call幾十倍咁升

個倉一定要有d OTM call

開始free fall了

火箭升空

笑撚死
升下就話值100億
係咁錯估點解早一個月重係20億

我一上機就升空

番番12蚊先啦太空船

沽空狂賀區

11蚊買左SPCE,7蚊頂唔順走左

買左幾朡

超重啦 準備好救生衣跌落海未

thanks spce

如果星期一跌返16%就好笑

幫大家燈下

11蚊果陣望佢幾有潛力
三個星期變30

好有最後的煙花既味道

g持

哇 16% 癲撚過tsla

悶市, 冇野好買

係呀唔值架，一股都唔好買，入貨正衰仔，成世無運行，股票買乜輸乜

好撚不安
咁快大陽燭
未到30蚊就GG

等free fall再買

e家淨係敢沽空sqqq

spce等佢做埋測試升得仲勁
不過有排先做
好快就會跌番落黎
想長渣就冇問題
短炒最好走

this time is different

明晒 謝大大 咁如果v仔4月前都係210-220 咁而家呢個位放應該都算唔錯

記得買定星期一既餸呀

我決定長揸過世

好快降落火星

到時唔升唔跌唔好又出黎叫春

你班友沽空spce未，我有貨借俾你地沽

spce 20 號做test 25號出earning 最多可以玩多幾日

有冇人知咩事, 升6%

free fall 可以開苦主區

短炒既巴打好走啦

墜機了

唔駛升得咁急嘅

咩位

24.x

賺到笑

留名睇連環爆破

我應該strong hold

長江七號就爆

put左未

未

3月到期d IV 都150% 買唔落手

起碼一萬憶啦下話？
Tsla都炒得咁高
太空夢喎？無返一萬憶市值邊係路啊

升得咁急 爆落黎都幾係野 睇黎可以set17-18蚊為買入點

做乜咁快all in身家
入一半先咪無咁大風險

現價啦

入左了

富貴險中求呀ma

同船左，準備一齊撞冰山

痴線 望著spce唔洗訓 又開始升

bitcoin 有冇機會上返13000$

禁錯一粒制，贏緊萬幾變輸萬幾

沽左本來好安全，宜家變左叻離目標價差6蚊，成270股，可以點做，忍痛直接賣曬佢？

都真既

靠10張SPCE Call賺左餐晏仔，決定等佢回返之後再入

zoom幾時可以返家鄉

買VTI定VOO好？

揼心 spce

圍爐

誠哥都有買唔怕啦長揸

比你山頂坐而家都未夠5％你喊乜撚

屌琴日諗住買但冇買

ROKU 今朝升既1成跌晒 收市睇下會唔會入

誠哥專俾艇你坐

係囉又係高開低走
好多隻都係咁
好似交哂d火棒比人咁

而家入好似太遲

咩黎

五龍電動車

tsla？

係咪好多人獲利回吐，大戶吐其他人又吐
如果見紅就買張1個月CALL

Seems Roku?

入啦 好快30 40 50 咁上

回啦回啦
今日會唔會啪第二粒春藥呢

一樣

呢期極多出完好業績好預期 然後下插

未遲

見到ceo支那人唔敢買

我見通常之後幾日跌
ROKU可以即日跌真係犀利，可能星期5啦

你回唔緊要，但唔好回咁多啦屌

星期5 通常跌，收市前睇下有咩執

一間又v

太穩定,都唔知有咩講

沒人玩TLRY?

IBM 大家點睇

講增長又慢
講息又比人抽水
最後就純攞黎避險
但跌市其實佢又一齊跌

橫行多一個禮拜就入第一注

Spce 27.4走左

NET搞咩倒跌2%

好收到 記住你呢句 見佢呢排個價回落想入手少少

其實今日D成交都縮得好多下
唔知係咪等爆邊呢

SPCE 點部署
有無人準備沽貨?

Roku

開張call spread

GE大家又點睇

炒完？

開始跌啦

爆上定爆落

4月新CEO上任可以憧憬下有咩新動作
IBM近年D新科技都幾有睇頭

你咁講 我靜觀多陣三月前入貨啦

希望係爆落
而家鳩HOLD D CLOUD股等爆落先可以買貨

想入貨定轉玩其他好

黎黎黎 呢邊有位坐

其實算係咁，有升有息同埋穩定，舊年都升左三十幾%，係老美多妖股，如果擺係香港已經係月供股票d膽黎

隻肉真係好撚9
估佢唔到

問題係跑輸大市呢

想入Roku 了

我17.34入應該唔再入貨

係咩驅使你買美股都要買中概

會斬 定由佢

我想入入佢

佢有幾時唔on9

小弟死過係佢手，
依排都係高開低走戲情

?

月供VOO VISA

NEE大家點睇

其實美帝1股股買點解仲要玩月供

NVDA!!

你尋日都係咁諗

壓撚住睇黎唔到星期五都唔會有動作

冇入了

咁又係 但起碼買完有教好訓

可以開個SPCE沽爆區

升到咁星期一肯定趺到仆街

所以加多隻Netflix拍住佢

1個月買五股左右，岩岩出想做野😌 唔夠錢一次買一百股

我不停買入賣出食個波動算
出業績前走

回到十蚊good old days

十蚊咁樂觀

2018年跌佢係outperform S&P,一個倉都唔係隻隻都科技股妖股當前鋒咁打呀嘛

但都未有人開 SPCE真係痴撚線

似會回

GE 有無人有研究

又話全世界 home office既 屌仲唔升

而加冚球都肺炎

回一回先收市係常識吧

因係你份糧係月薪

有少少肉食好走咗先

跌返哂

似係啲有錢佬BUMP水入去 為左去旅行
窮人永遠諗唔明有錢佬既洗錢方法

美帝星期一跌既話我切
佢唔升又唔跌既話你切ok ?

3點鐘訓教前入50股ROKU
博反彈

頭先24尾一路limit低現價幾毫子想入
點知一路跟上改limit都修入極都入唔到
最後直接現價25.39入多注以為高追左
點知仲未撚完

明顯啦
有earning 先on9

賣d期，平過人地，但排左十分鐘都賣唔出，人地貴過我照賣到，代表d咩

我覺得佢地真係想bump到去得成
只有墮機先可以停止到佢地啲慾望

52％換手率
牛熊級別

佢係咪講SPCE呀

無錯啦，有錢佬既野點會明呀
明既誠哥都上連登啦

SPCE 場外膠液大跌

上太空除左人生一大成就外對人類發展有咩貢獻？

好地地一隻股票

無春藥，訓教

老手偷偷地入貨

地球收皮唔靠上太空唔通同你一齊癲

準備！

史上最快爆post 速度

有無人會Scalping?

連登新手指數max
少年股神問有2千美金點開戶買咩必賺

SPCE趺啦好嘛...才後悔14唔入 22唔入 屌你呢家27

到佢跌個陣你就唔夠膽入㗎啦

暴巴開咗一日多少少又要準備開多個

amd做咩

已經上咗熱門

回撚到

走鬼呀

仆街啦 27蚊入左

今日升咁多有乜好
回下咪幾好

GNPX玩HiFq賺到笑

就快爆post 史上最快

roku 單日轉向
鬼到仆街

ROKU 130

傻啦amd 賭場個時重快

其實今日三大指數見紅

訓醒贏變輸

大熊 大牛個時都係呢種速度

正

成交縮哂
希望黎緊真係有回調

太空人跌喇

SPCE FREE FALLLLLLL

老老實實，已經好少睇三大指
一直跑贏三大指數好多
見紅個倉都創新高

重上28 gogogo

已開啟火箭回收系統

即係話散夠貨？

屌妹下妹下 跌到咩事

人類既未來一定喺太空，用多30年到我地退晒休/老死應該可以入宇宙大航海時代
我仍然等緊space mining company 出世，唔知有生之年做唔做到股東

GNPX

地球壽命完結已經成為呢一兩代人可預見既事
希望太空科技可以有大躍進

大麻王者都敢踩入去
食多兩支weed 坐下啦

大型太空居住地我諗都係下世紀既事了

當要同地球收皮鬥快既時候好多野都有得迫出黎

價跌量縮 暫時係正常調整

Roku earning 後特價，好想入入佢

巴打點搵呢啲小道消息

細價藥股唔係行內人真係唔知點玩

就係
屌，究竟發生乜事

妖喇媽升5%收跌7%
以後都唔撚好再入佢

屌你個閪 又比我燈到正一正

yahoo 幾日前都有叫出新聞既,但係無名公司無啦啦爆呢啲消息出黎, 就算炒都係入小注入 分秒間買賣 youtube搵個下呢間野,成日出唔同消息, 好撚妖

老實講
我真係覺得佢有前途
等低少少再買多啲媾淡佢

我等緊入貨
但好撚眼訓

師兄target 幾多入

岩先131入左 可以訓教了

同船希望唔好搭沉你

隻野已經佔左我全倉70%

佢再跌我咪溝囉 長渣架喇

你地真係想一日爆post

訓醒開工

今日好紅

唔明

破產了

依家入roku長渣冇得輸
有未來 又可以借apple tv disney+黎賺錢

Spce回緊

我之前 140 買左
而家要入都等 125 樓下先再諗

啲TSLA CALL 監生磨左一半走

spce係留比個孫 幾時買都係特價

想問中文係點較 搵極都搵唔到

Me too，好彩用spce call條數冚番，當打和

ROKU我覺得一般

SNE

一開始已經中文

我會hold

spce尾段發力好在佢回到26.7個陣入得切

破DH收市咁濟

開始怕

一直睇住手機等佢收市前5分鐘
怕佢出急插

Iphone setting, 拉落最落（iphone 所有app)
搵番IB, 轉language

28蚊賣曬

得左 唔該巴打打

29.28 係咪on撚鳩

咁早上30唔撚係掛

amd都回升唔少

原來Spce 玩到有weekly option

個個都預下星期開市升，臨收市就入市

仆街, 有淡倉冇平 死得

我500股spce

Roku 好好Short

留名等下星期二上33

結果有無新手short option? 賺到發發

咁小銀碼
升到唔賺得多

較左通知26.6再睇咩境環但係訓著左

而家唔全倉spce等佢升到100時咪後悔

1點幾短炒SPEC輸左錢再掛買26.4 30股訓左 依家有貨帳面賺緊 點部署 留到星期一？

今日係我第一次炒美股
港炒股炒到心灰意冷

同意

建議孖爆佢，熄機半年

第一日就炒spec

不過點睇都係長渣股
出出入入把鬼

又留名睇spce 苦主區

希望企穩30先 真係好痴線 隨時下隻TSLA

星期一美帝休息，今日係升埋星期一個市既

2月25號出業績 依家炒定真係幾誇張

遲早有
不過差在邊個音樂完之前仲坐緊

個個都估唔差就會Price In
去到業績前一兩日先高J仲大心理壓力

因為15日射野上去，雖然成功率好大，唔係炒業績呀.....

炒緊咩都未知 呢野有咩業績

放左一半spce飲茶先，23入都賺

由7蚊夾上30蚊
呢隻野真係買希望

邊度可以睇到Elon total 買左幾多股

黎緊3日無市
收市前決定放左大半個倉
下星期睇定d先再入返
持盈保泰

重倉
明明好er都跌
得閒再溝下

仲要係三張 我屌左出聲

果然錢同eq係成正比

SPCE 最後上車機會

唔好咁樣燈啦

Tsla 又係+-10蚊咁磨

中咗兩次 roku er後大跌

29.1賣左SPCE 好怕星期二回調 廢事太貪

你點賣到29.1

人人掛住武漢肺炎，無人care非洲蝗蟲
黑天鵝指數
連指新手指數又創新高
分分鐘有班人星期一美國無市都唔知
師父，明白了

盤後交易

啱呀
長渣V 年半 唔炒波幅 都50%
Strong Hold

洗撚知到時黎問咪得

我朋友喺Cisco做話要put佢公司

好慘 點解會大跌
好彩止蝕快 overall都賺
但變左賺勁少

隻野升到冇break
睇佢張圖冇紅咁制
唔知個底係邊 點敢入

我覺得個底會去番18至20 本身預佢會番12嗰d位 我諗都好難了
升得咁急完全唔敢入

30 40 50

D人唔敢入 就係入貨時機

你望下先 係相反好多人入

ZM最近反彈得幾大力，不知道會不會受惠於疫情

諗住訓醒會見回翻
做哂心理準備先login
點知

唔賣隻SPCE 都有被動收息功能
今個月做trade d佣金回返哂有突

你地邊個夠膽沽空spce

換手率痴咗線

大戶

同Tsla一樣

同我升上一千

都係 ib ，firsttrade ， cs

星期二開特價睇位買

80幾% 爆啦屌

個個都用免費版

其實借貨沽
收息收幾多
點計法

有邊隻做石墨？thanks!

FED唔pump水既話 個市會唔會跌番

差啲以為你上左太空

被連登仔稱為廢老嘅股神巴菲特最終頂唔順連登仔嘅指鬧下入咗S&P index 提高基金performance

連登仔又贏 連登仔應該係全世界唯一指導到巴菲特買股票

巴菲特時代已過

股神頂唔順終於要上連登尋求指引
距離連登指數被納入為四大指數不是夢

我地炒緊TSLA同SPCE嗰陣巴菲特都仲係妹下妹下咁

bridgewater都hold一堆etf啦

條廢老終於唔睇淡，定想燈哂成個市呢

廢巴都識上連登

IG 直插

CVD ?

下 孖爆左買股wor
唔好玩野

有冇人login唔到ib?

跌1000

你講講下 我好撚驚 我星期二都清清佢先 我見我倉啲股已經全部見矖頂

TESLA 200好高>300好高>400太高啦就跌>900已經到頂

新手開始入場 差唔多啦

你係第7749個問依個問題既人

星期六日成日都main黎main去

新手玩左一個星期

點解我食唔到spce呢一棒

會唔會老巴用etoro copy連登仔個倉

又買spy又買voo到底諗緊乜

我有隻ETF升市係升, 跌都係升, 呢度好似冇人提過

分散風險

係咪SPY早過2010已經買左架?

連登仔又贏

那你想過讓連登仔幫你投資嗎 ??

巴菲特，你不會投資?
那你有想過讓連登仔幫你投資嗎 ?

如果msft同aapl揀一隻，大家會揀邊隻?

每邊一半

200蚊走咗AAPL，依家買唔返

唔敢入翻住
大陸停哂應該幾大影響先係

SPC CALL 貴到上天

指數基金懶到呢

出面老手指數高企

今次燈咩，想走貨

巴打7 蚊放spce

會唔會跌到兩蚊？

自己做功課

我有老手名單

咁癲

呢個係咩app?

上海啱啱先開返門市 應該慢慢會好翻啲
一買佢就唔郁 dklm爛蘋果

firstrade

川普減稅2.0異想天開？鼓勵全民炒股

AMD尾盤做咩急速拉升

如果係咁真係可以玩多一排 之後有啲咩事好易有泡沫

新手想買下期權野
未買過而家了解緊

大家點睇台積電

算唔算美股

買ETF long call 基本上冇死

SPCE 35CALL 5.9

買TQQQ call 仲刺激

買近啲穩啲

21/2 到期果d 好早買落？

呀屌，睇錯，唔識睇牛牛，以為你入左63張 :0)

1月

fyr 牛牛無得exercise

2月21 末日輪

入晒價唔算啦

新POST